唔係分化 但留？

不撤不退 唔係講緊唔走
唔好話咩唔喺在場有資格叫人走定留
我朝早都出左差唔多10個鐘

如果係想留既 你點叫撤都唔會走架啦
個個喺度屌哂鬼話做乜叫人走
消耗戰既結果2014年你未睇過咩

點解唔係留力等聽日後日大後日
同埋往後既日子先再出黎
點解要咁糾結留喺度
你覺得喺度留一既盧偉聰就會走出黎咩
義士會即刻釋放咩

抗爭冇錯 佔領冇錯 屌警察都冇錯 撚狗冇錯
但呢場仗 我唔想見到輸在鑽牛角尖 唔理性思考

隔離屌緊鬼屌話做乜唔留既人
可唔可以話俾我聽你留喺度仲有咩意思

推

垃圾5毛 想出分化post 分化 我地 食屎啦 屌你老母

重申一次，屌泛民既人唔係分化撚

真係有人覺得不撤不退等於唔走
以為一日半日可以解決問題
聽日後日大後日唔黎?

我問有咩意思姐
我講我傾向應該點做
我又冇話叫人一定要走
你做乜鳩姐

屌你老母5毛

理性討論都要俾人話係5毛
惡撚過共產黨

[長文慎入]警總包圍形勢分析 撤或留皆有其代價

自己睇

我覺得個post 5樓講得幾好

代表我哋大家有既定立場 互相說服唔到

所以你揀咗走 我揀咗留
咁唔該你唔好開post喺度分化

我只係覺得各位義士既安全同體力係最重要
留得青山在 哪怕冇柴燒
要留都唔會阻

可以支持我哋
好多人從7點留到依加再守夜

你諗下佢哋上網見到你哋咁樣judge佢哋
會點諗

我純粹覺得隔離post冇乜必要去咁屌人姐
我地都係出自緊張同關心
就算既定立場係點都好
一樣支持各有各做

人多咪留
人少咪走
咁簡單
咪當前線傻